黃之鋒: 我已掌握鹽田看守所和公安局執法人員的名單。

我已掌握鹽田看守所和公安局執法人員的名單。經過連日資料蒐集，現將他們的姓名、照片和聯絡方式全數公開：
對於十二手足被秘密扣押五十日，極有可能遭到嚴刑烤問和逼供，至今仍是音訊全無，家屬委派律師仍未能與當事人會面，他們必然需要負上全責，是時候將扣押12港人的深圳看守所人員名單公諸於世！
由於事件涉及重大公眾利益，所以即使以Patreon平台發佈，亦不會有任何付費牆的限制，惟明查暗訪的偵查工作實在需要資源，還望各位訂閱支持：
即使承受國安處追究的風險，與夥伴們花上不少時間精力，方能公開這份名單，但我仍盼望鍥而不捨的，繼續在公共領域貢獻己身，當我們距離中共設局送中的真相越來越近，更不能就此停步。
「真相是我們的唯一武器」
#無議席無選舉無議會唔代表無野做

推

好撚勁

俾Gphone咁玩，公安部又要捉鬼

有內鬼慢慢捉

偷雞問一問
簽左德國聯署未?
20201012 2100
42179/50000

好驚佢俾人拉

我仲使唔使整合開

sor岩岩召喚失敗所以自己開左
如果你有#save12 twitter link我幫你pin

訓左冇睇，接受委任個堆立法會議員做左d 咩

gphone又收到料
順手推埋德國聯署

Day 51
#save12hkyouths 同 #save12 都要推

Pin 呢個先

由於事件涉及重大公眾利益，所以即使以Patreon平台發佈，亦不會有任何付費牆的限制，惟明查暗訪的偵查工作實在需要資源，還望各位訂閱支持：

共狗捉共狗

抵擋所有惡法

點解咩人都有list

中共呢個犯罪組織 必須要徹底消滅

推上熱門

公安都要捉鬼
支足又要輸了

德國聯署
20201012 2100
42179/50000

---------------------------------------------------------
Twitter
Day 51
#save12hkyouths 同 #save12 都要推

大家有冇諗過，點解會報料比黃之鋒，飯民一啲料都收唔到？

國安法召喚

因為泛民冇做野囉

公開有咩用

係我問題,sor

又要捉鬼

李小龍

張超雄 整左扯線公仔 去立法會架

果邊都拎到

push

安份守己收十萬蚊算啦

名單師

李小龍都係，cls

Gphone咁都搵到
咩料

話說
之鋒好似係twitter公海出現

仲有香港嘅都唔好放過

up

gphone

有冇咁勁

李小龍都有點夠玩

Pish

因為泛民太撚垃圾

捉鬼啦

公安部也有自己人？我操厲害了

有好多真心膠，我想話飯民多鬼咪唔放料比佢地，一陣爆料人被支共捉埋就仆街啦

咁撚正睇見之鋒做埋老豆搵仔份工作

誰是25仔

Gphone由被捕師進化做起底師

得道者多助

好可惡
一定有高層內鬼

驚黨安法

之鋒哥

其實係咪有CIA under 之phone

巴打,我share左你篇文去twitter了

Gphone又做實事

不推

策劃起碼是廣州省公安廳 層級

最好起哂班人出來

G phone: 我契媽

班爆房觀感撚又消失左了

就嚟行街踩死隻蟻都可以屌一餐

多謝曬師兄

袋緊月薪晚晚玩ptgf / ptbf

嘩

Gphone

禁慣左

做到野要推
淨返要靠大陸入面D巴打做人肉起底先有機會（大陸D人肉起底出晒名）

人肉起底好危

應該係美國果邊比

不過狙擊極都冇人理 輸喇輸喇 我地支那五毛今鋪輸喇

依d嘍囉會做d咩

721

推推推

G鋒一搵到自己個定位真係完全屌打而家議會班垃圾

我推啊

使鬼咩，呢啲根本大陸律師已經有曬資料對號入座，是但實有一個中㗎，唔中咪你唔好彩囉，講到好似好勁咁樣， 如果你試過喺大陸入個公安廳你就知道其實人名唔係咁難攞囉！

Push

輿其係咁話人，
不如自己做野啦，日日都做怨婦撚

其實佢出冊到而家都幾符合佢定位

推推推推

Gphone等如一巴二巴摑到佢地面都腫.

有用嫁 依d野應該仲難搵過香港
你邊到有路去知鹽田有咩人？

不過大陸D人好撚勁，
電話身分證不在話下，屋企人戶口有幾多錢都可以print埋出黎

將來派英軍

事實上係佢地垃圾,呢樣冇得抵賴,想問下#SAVE12呢樣野上面佢地做左乜

原來咁易起底

一定係有內鬼,銀行有幾錢呢個

Exactly

lm

垃圾泛民到底做過D咩

咁點解你唔幫手公開佢地

深圳公安都搵到仔

玩命？

gphone會唔會俾人拉架

上鑊有單又係咁
政府搵左律師唔俾佢自己請
結果有人係門口影到個律師大頭
跟住人肉搜索佢係邊間律師樓
緊住日日有人去同佢傾計
結果個律師俾人煩到唔玩，家人可以用返自己請既律師

有李小龍, be water, 肯定係鬼

所長 J團員
民警落九龍

我有一張更勁的

推呀

push ar diu

聯左署未
RT左未

小明

唔駛銀行，政府有晒data
入個身分證，乜野都有

些牙

個所長叫丁團員

中國共青團的前身係上海社會主義青年團
因為當時好q多人無讀過書,所以就係自己識的字當中9改

所以有人叫咩計劃/完成,好老撚土

狙擊佢臨瞓唔刷牙

屌你老母李小龍

一直在玩命

旅行團定馬戲團員？

50日

Push

有名單咁又點？

推 痴線咁撚勁

保持關注

有內鬼. 隻鬼係咪習近平

其實你有冇諗過你越係咁樣，啲手足係入面會有好日子？只會更差，根本上面唔在乎你公唔公開個人名，你認為美國制裁佢佢會好驚咩？受苦嘅唔係你，點解有個女手足喺香港監獄入面受疑似被欺凌 ，我哋一出post講下，佢家人就立即出嚟叫停你哋唔好講咁多嘢，因為受苦嘅係當事人！！

同屋企人中未得閒住

你唔會係第一個想起依班人，而你起完佢地底之後發現起完公布完都冇用嘅人。因為佢地同我地文化真係好唔同

強力post

你以為支共會因為你唔出聲就對你好D咩,
越多關注佢先越唔敢做野,你自己去睇下支那新聞就講野啦

共青團

好心過比羅冠聰做
人地係英國
宜家你係香港咁玩真係咩多幾條罪架

西上熱一了

地獄紅寶絲

之鋒勁呀

咁2

講政治傷感情，親戚話要食藍店我通常都直接講好撚難食

pish

推爆佢

推下啫

哈哈哈哈哈 你真係信呀

gphone小心啲
以後呢啲高危野俾羅冠聰公佈會唔會冇咁易俾人入

大軍殺到

痴線佬

哈哈哈哈哈笑完當證據
人地係個度坐完出黎去左歐洲先爆料
你就哈哈哈
多謝你幫手推post喎

話知佢爆房12P 啦
藍絲收左維穩費做左乜野出黎?

笑完記得幫手簽埋個聯署喎

條女有冇咩特別原因

剛甩p，終於有力推

其實警暴料有人報過比d100,班老鬼怕死壓料

而呢類料有的人唔多
一定只會報比有心做,有影響力的人
周圍報係保護唔到報料人安全

唔知佢地有無屋企人去咗外國呢？
不過應該唔會嘅
中國人就是愛國！

big ass

好
你地推住先
我晏啲接力
唔該曬

慢慢捉

RT未？？簽聯署未？？麻煩share 俾朋友！！感謝

唱住歌RT 簽名 Share
thx

幫手推

咁我晏啲返 感謝

仲唔係CIA

唉， 我都好同情同緊張12個手足，但有啲方法唔可以亂用，你記住佢係一個好無賴嘅政權，佢可以更無恥更無賴， 當佢老羞成怒嘅時候 佢可以唔需要考慮任何嘢，但受苦受傷嘅唔係我哋只係個12個手足

晏D可能有另一個

邊一個

點知夜晚白花油係邊度開台

一早簽撚左啦，雖然無用

呢句真

glacier kwong 嚟

好！！！！咁我去了 見到再傾傻仔

都係

蟈安呢

幫你推

有內鬼

人呢 人呢

老爹尋兒rr

知道佢地個名同職位有咩用

我地香港人夠知香港d官，警察個名同佢地既家屬資料，但知黎有咩用？佢地至今都過得好好

你個名....想食
RT未？？簽聯署未？？麻煩share 俾朋友！！感謝

請問...，RT未？？簽聯署未？？麻煩share 俾朋友！！感謝

張超雄表示會向林鄭月娥抗議 施壓 但會依照國安法可接納嘅方式下小心進行

link在此未簽快簽

有料！

仲有邊個未簽...快啲簽咗佢

Gphone真係搵命博，陣間又屈你泄露國家機密、觸犯國安法

請問...RT未？？簽聯署未？？麻煩share 埋俾朋友！！感謝

而家香港國際力量最強係G phone

唔怪得藍絲話gphone 受過cia 訓練

唔好派住.....RT未？？簽聯署未？？麻煩share 俾朋友！！
做完繼續派.......

呢個唔推唔得啦

有鬼 輸晒

請問...RT未？？簽聯署未？？麻煩share埋俾朋友！！感謝

笑撚死我

如果搞到美帝睇上深圳市政府就搞笑
個咩野先行區

火兄....請問RT未？？簽聯署未？？麻煩share埋 俾朋友！！感謝

巴打簽左聯署未

吞巴食左聯署未

公安資料都有咁痴線

睇返大紀元啲中共酷刑秘聞，不敢想象。 就算佢係冇折磨你嘅肉體只係關閉你係一個乜都冇嘅地方， 半個月之後你都會痴線， 精神酷刑都飽曬。

留名睇咁下步點做
點樣救人

慢慢食....但可唔可以快手RT 簽聯署同 Share 呀？？
感謝

推！

親切

當CIA流架

所以麻煩幫手RT 簽聯署同share ！感謝

厲害厲害👍🏻

有李小龍喺到
好難劫獄

【有圖】滑鼠娘娘私照絕密流出！佢竟然著左。。。

我都見到

請問大俠你RT未？？簽聯署未？？麻煩share 俾朋友！！感謝

快啲用死亡筆記
寫低佢地個名

西西係你

有閪用咩屌你老味，搵茅山道士落降頭呀！做番份內事搵國家特赦組織，聯合國嗰啲啦

我shard左去twitter姐
你點解見到

去NY食burger，同外國人講一國兩制運作良好，有法治好安全yeah

外地嘅手足可以試吓係WeChat搵吓佢哋

下…
Gphone會唔會太屈

隻鬼姓鄧定姓李

有冇咁撚勁
GPHONE

KK巴打,歡迎你轉職推拉師

名單鋒

支那野好多都放上網
GFS個d之前有留底有人爆

G PHONE 語錄
1.我己經掌握xxxxxxxxxx

gphone 好撚癲

Push.

點解可以咁都搵到

牛肉波
RT 未？？ 簽聯署未？？麻煩share 埋俾朋友！！感謝

?

清算不會饒過你們的

搵仔搵到上鹽田

勿做神
各有各做

深圳起底組

我

請問.... RT 未？？簽聯署未？？Share咗未？感謝

重渣過之前口頭抗爭

喵....

天華 天瑞

個巴打比人bam左

漢堡外交你識春
含淚投啦

謝德 劉天華

#save12hkyouths

勁好聽

唔好推

去到邊都見到呢個稱呼

咁大個人，其實去酒店開房又點

好勁

牙傻出哂名

勁好聽唔覺？

佢四圍po link比人當洗版 應該係

Cls

點解佢咁鬼勁

拉佢就俾美帝光明正大入佢 拉佢就唔會 最我地就有 佢咁多人識 隨時連啲靚都唔敢搞

擔心下你vpn夠唔夠安全仲好啦

覺 親切感滿分

gphone真係好撚勁

我淨係叫佢傻仔

食埋花生先

比人知佢傻就可以了

公安：老子甚麼都不怕！

真·美帝代理人

請睇pin retweet

可仲有啲銀

樓主咁有心覆條毛做咩
佢專登走入黎講句其實唔難

簽左兩個名
吹哂雞簽

應該柒婆翻黎就玩種族清洗

佢哋啲仔仔囡囡呢

支那人

認住gphone下一句話自已有死亡筆記

好嬲

Ging

係咪你

推出

會原粒出返嚟........

推返先

Cls g phone 今次mola

再推

佢哋想知 林鄭一晚幾次夜尿都知

天下制裁

留番同班公安講
美國佬好無恥，當佢老羞成怒嘅時候，佢可以唔需要考慮任何嘢，但受苦受傷嘅唔係我哋只係同志們。

又黎

推爆

痴漢rt同聯署喇

捉鬼喇

今次真係要輸了
我地唱Gphone爆房 個個都WFC
佢一嘢就爆哂我地啲人出嚟 個個都理
支joke幾時先全民勇武衝過深圳河

已retweet!

乖

上年德國聯合註冊過一次，login 返一click 就搞掂

CLS咁都知

究竟Gphone點做到

唔知佢依家過成點

Gphone真係好撚癲

有冇人share 去外國表揚哩班愛國忠烈

咁大件事

好擔心Gphone安全

點搵

TUI

唔好咁講
仲有高登班廢中

燒腳安

之鋒 請低調點 公開名單可揾匿名人士 無必要冒此風險 謹慎行事 大家都需要你

李小龍都有份？

越南仔係咪好想12港人死呀 係咁亂講野

推推

簽左德國聯署未？

好撚猛火

有內鬼 終止交易

捉鬼

Ppp

好癲

美帝比料？

Pushhhhhh thanks gphone

老實講黃之鋒好危險
迫到狗急跳牆到時真係話知你

慣左手sor

快啲訂閱呀，呢個唔係唔訂呀？

世世代代中國人

快啲整落部 switch 度 post 上 twitter

老老實實，得最尾個張有啲用

gphone呢排好屈機

The more info. gPhone got,
The more danger he will be in.
God bless gPhone!

On Twitter yet?

狙擊民警有咩用 佢地得千幾蚊人工 又唔會去美國

證明gphone
勾結CIA才可以
進行國家級的起底

推
另外講一下 可唔可以轉下背景色 or 文字色?
低清轉發呢幾張圖會因為劣質壓縮 睇唔到d細字

tui

P

好危險呢句說話講左成年
但佢仲可以日日去放狗

個班分分鐘40歲人都未屌過閪
講經咩

支那豬又要玩捉鬼

又沉

藍友呢

🔥🔥🔥🔥🚓

🔥🔥🚓🔥🔥

🔥🔥🇨🇳🔥🔥

呢個post 沉到

無人推，我推

gphone=美國民主黨

拉埋小學平就100%冇朋友

點解gphone可以咁勁

不如直接比 link 大家睇啦

必須推

點解踩侵既唔入來

黨書記係邊個？